升學

幫朋友問 HD畢業讀top up定恒管好

出黎做野

距5想番工住 讀speed定恒管好

返5p啦

唔怪得要讀hd

字都唔識多隻